<委任證？> 警察混進了中國警察或解放軍人員 普通話口音說「同志們，這邊請」

<轉貼 台灣PTT>

這段youtube影片是一名警察與店員的對話，到了00:38的部分，很明顯聽到有中國口音說「同志們，這邊請」

香港一直拒絕設立獨立調查委員會，因為其中一個可能是中國的警察或解放軍，早就喬裝成香港警察四處鎮壓，破壞了一國兩制。

也因此，香港警察一直拒絕展示法律規定，要證明身份的委任證。

終於明白點解反對成立獨立調查委員會

台灣人聽得比我地清楚

原來係咁

推

出咗老解

又多個文宣部宣傳

Sir, this way

你班黑警真係狗黎

就好以之前有差老好真心咁講 我都冇委任證 點比你睇啫

直頭一鳩樣

我真係聽唔到"這邊請"喎 似廣東話"果邊"多啲
同埋個"同志們"都有少少牽強

建議唔好跟太貼住
煲大左炒車就仆街
目前未有其他証據

推上報

"同志們"3個字聽得好清楚

唔煲大會連回應都冇

pk鄧吹雞

共狗口音
遲下委任證都出簡體

其實佢地出示唔到委任證
咁姐係咩人著制服都係警察
咁我都想買番套警服係香港玩GTA

你隻耳有問題？
同志們都聽唔到？

下次收起同類狗！叫政府回收！

pish

呀屌又係p牌架喎
次撚次都係p牌講呢啲戇鳩五毛野
咁清楚都聽唔到？

但要係官方認可人仕先得

啫係

我聽到嗰邊

可能唔識廣東話呢

實質證據就係成立獨立調查委員會

台灣人(講國語)應該聽得比我地清楚

收皮啦你

食屎啦p牌仔

我聽到同志們，果邊

push

sor 依個時勢講啲咁既嘢駁屌

推俾外國知

( Show Blocked User - iufegr )

咁撚大聲喝9同志未撚死過呀

負評 永久封鎖

驚咩呀，連登成日炒架啦

係咪同志們唔肯定，但係果ban (邊）就應該唔係純正廣東話

我聽到 "同志們(普通話)，嗰便(粵語)"

Push

同我推撚爆佢

屌你老母

必推

好大聲喎！同志們

「form check line, 嗰邊」

即係組防線，認識警察術語先

嘩，洗唔洗咁，係咪班狗唔夠人

我吊佢老母

未夠50年就一國一制

迷題解開

政府表示克警都有引入內地專才計劃

我聽到佢話果邊

佢好似話扶住佢喎

幫推!

又聽到同志來，聽唔到同志請

聽到好清楚係同志們

咁多人上水出黎解釋

點撚樣聽到同志們

我聽到同志來啊

係同志來，果邊

屌已經唔係文宣咁簡單

警察，有解放軍混入嚟都唔出聲，同黑社會合作，警察嘅認受性係負數，係香港嘅負資產，必需解散重組，別再擁兵自重。

解放軍來了我對路
真正光復香港

總之就係北方普通話啦

我帶路

隔離post係咪1001左

呢個真陣間政府又話有外國勢力介入

解放軍其實一早黎左，只不過披上黑色武裝而已，依家係差啲證據指證佢地一早黎左

標題係咪調轉左?
中國警察或解放軍人員混進了警察先岩

佢點都否認嫁啦

要整對外文宣
等外國都知

2014年已有匪扮狗

屌你
上面幾十個解釋

今次真係有外國勢力介入喎

一定要煲大佢

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

遲下支那第二閪隊接管，想做狗都無

Blocked

要出post 感謝台灣人

呢鑊又點解話

其實我聽唔到

無記錯既話
差婆推記者果段片
都有個大陸口音既差佬講咗一兩句
大家開大喇叭留心聽下

原來已經出左老解

Mon post 警 呢個係你地反盤機會 請把握

痴線 覺得唔似都要比人block

老解已出

P

我有個中同係警察（而家絕咗交）戈時佢成日話出trip去大陸training，我話香港警察做乜嘢要去大陸training??
佢話：做下交流啫。
我而家明晒。

一早知 宜家證據夠曬

推撚到全世界都知

一早講到老解係混入黑警
點解無獨立調查
點解無委任證
成件事好撚明顯

如果你有相熟嘅警察
都知一早混咗入前線
嚮警隊係公開秘密嚟

Pish

（同志們）係好清楚聽到 跟住唔知講乜邊
同志們係啲支那狗種先鍾意講 香港人最多咪講手足兄弟伙記之類 就算差佬講法都係同袍

哇屌你啦
我明明聽到光復香港時代革命

留名

同志們
聽得好清楚

解散警隊係一定要做

大陸啲親戚都收到話派左七千武警落來，原來係真

推啊屌你老母

唔駛怕煲大
懷疑有改放軍係警察入面？成立獨立調查委員會！
警察想澄清？成立獨立調查委員會！

耳有問題定腦有問題?
Blocked

香港任何人都唔會講同志們

不要再說革命

用耳筒

隻耳有問題?

用耳筒聽 冇可能覺得唔係

香港警察已經淪落到咁...

之前ICAC話主動調查警黑合作，係咪已經close file?

全日置頂ok?

聽到係「同學們（普）
guo2 bian4 (「果邊」的唔正粵語）」

老解來了
放晒d股票先

你老母係雞 我就真係日日聽差佬嗡乜

同志們，果病

係喎

多謝釋疑

傳媒朋友煲大去 仲有記招要問佢老母
求下你哋 你哋先會製造到noise 琴日黑警射你哋個頭 又拉埋入警局

第時你哋更加無好日子 報導咩野都會被審查只有配合政權想報佢想要嘅新聞

連埋琴日北角福建幫被政府呃既事一齊煲

成班爛仔，以為自己大曬！

我已經比人屌屎忽比人屌到開花

無大陸人
邊得黎咁多警察

煲大呢件事，將琴日狗屋出面破壞帶嚟反效果減低

民間記者會

記者證大撚哂？

出左老解啦

寸過馬撚

姓鄧既就上位

大家時間無多

推住先

有1毛反擊，10成真啦。

原來真係唔可以查黑警

公安

我聽到front check line

不過個嗰邊就堅鄉音

推推推

同志們 除左土生土長既蝗國人會講 做左幾十年人係香港我真係未撚聽過有人會用呢三個字

入黎外國記者會相認囉

唔記得live link

十鳩幾萬個解釋
打出黎既時候有冇想笑

推
公安混入警察

我覺得唔太關事，要查果陣佢地都走哂

你收皮啦
香港人玩個陣先會講啲唔正既普通話
你唔會係呢啲時間咁撚正經講同志們掛？
香港冇人用同志黎稱呼自己人架好嗎？

警方: 新移民黎

新移民？你當人白痴咩⋯⋯

原來同支那借兵

唔怪得遍地開花都夠人用

拿 真係理性討論 你話我乜毛都係咁話
平時明明好慬慎乜都會話fc咗先
但做乜去到呢個位就盲目晒
你地咁樣同夾硬cut林鄭講話光復香港時代革命然後話佢都係革命分子有咩分別

好L清楚 同志們，有片有真相

08：00分鐘開始
6月一早已有
D班差佬以為一隊帶住2個大陸軍人好過隱。
下次解放軍帶隊，指揮番你哋班狗咋

之前有警察手寫委任證，會唔會同老解混入左去有關?

今日香港 明日台灣
請台灣人要守住台灣

我們現在跟當年
國民黨政府的228事件
已經沒有區別
只剩香港警察沒有拉我們去槍斃

別再投入極權統治的懷抱

' 同志們 ' 3個字真係清楚清楚

做緊野，無乜可能會玩”同志們”，都幾肯定係聽到同志們

大公報記者 你好

呢條清d

我點知你係唔係公安

可能係武警?

講左：同志們，哩邊
煲撚大佢

入境處

公安/解放軍！

推呀！

sir this way

委任證，獨立調查

屌唔撚係掛

鬼知咩
問吓美國佬意見啦

係 喂 form checkline 個邊然後嗰條友就行咗過去

支那賤畜

帶頭係一口大陸廣東話，當佢新移民啦，但係佢係好自然咁同佢地隊友講同志們，好明顯其他人唔識廣東話 or 習慣左普通話溝通，好大機會係武警小隊目。 lead 住一 team 武警。

之前有段移民Sir的片
有幾個大陸樣的便衣畀人問委任證
佢哋死都唔出聲
最後由移民sir解圍

都可以做證據！

而家開始認到d阿sir

一定唔會認
永遠都證實唔明
呢條片大家當係證據

已經肯定係大陸仆街扮狗
爭在公安定老解

做乜撚嘢姐你

亦都證明班狗唔夠警力

自己開大聲重覆聽
聽多幾廿次先

先入為主的問題
諗住form check line 定諗住 同志們 去聽
就會聽倒唔同答案

做乜咁驚訝
班差佬同朋友食飯聚會
唔駛問都會主動爆
佢哋覺得中共干預香港事務好合理

唔會正規軍，公安 or 武警多

係
武警嚟

推呀 推到this way sir!!!

fact check咗
係講 同志們 唔係form check line
我係現場聽過速龍都係講蝗語溝通

不過警狗一定唔會認

二哥之前咪好豪咁話去立法會解釋等佢黎嘅

推到仆街。

其實求其畀張身分證班撚樣你已經吹唔脹
全部自己人有幾難

我都聽到form checkline

被補手足不要嗌死克警
可以試下 共產黨萬歲

P牌仔

香港黑警幫支那人奶屎眼
做低級人種隻狗

大家可以較0.75x / 0.5x聽

有幾出奇 早排影到嘅前線黑警眼神兇狠充滿殺氣
大陸武警比普通老解揪得 鎮壓市民實戰經驗多

check line姐係列隊？
但我google完好似無呢個講法㗎喎
我記得當年玩制服團隊
打橫叫 rank 打直叫file
定係防暴狗專有名詞黎

咩來源嘅fact check先
自己判斷？

無呢個講法
亦唔會係警狗講
fact check咗. 係講蝗語

有無人想cap低笑?
cap完先block

咁同班無賴有咩分別
唔係話靠屈就得，要講證據

😡

推～

咁多人聽到先多人負皮既，你知啦，最近幾多三毛先得架

我見上面有記者(水月鏡花)
講意思係組防線，警察術語

唔係點夠警力7區出晒人

Oh 我的天呀

咩來源嘅fact check先，
你都未答我

backup

係呀, 講係form check line果個都有記者證
其他fact check係蝗語 又冇更多證明

收撚皮啦你

佢係記者？
咁可能可信啲

我就唔會信曬
保持距離，始終戴住個豬嘴

#154 佢有POST記者證, 仲有埋連登ID

這是公開的秘密

同志？？

睇黎好多人都比標題先入為主咗
我未睇到嗰句form checkline之前
都覺得係同志們

大家唔好比位人入啊

其實我聽十次, 得1次聽倒form checkline

我聽到同志們嗰邊（有鄉音）

up

好清楚聽倒同志們，後面嗰句唔似普通話

不過為左證實我係錯，唯有麻煩克警們拎返個委任證出黎，然後成立獨立調查委員會查一查

一早已blocked

呢啲未經確定嘅嘢千祈唔好拎黎做文宣

藍絲放流料我地就要同佢地一樣？
你係人定鬼啊屌你老母

btw魔法彈尋晚出咗

唔好意思 P牌仔講嘢可能唔啱聽
講咗句同志們就煲到解放軍，好似有啲牽強
而且之後佢好似講返廣東話喎，會唔會好似香港人講嘢鍾意夾兩句英文，狗講嘢就鍾意搭兩句普通話

原來一直無香港警察 怪唔之得無委任證

反而可以掉轉講天滅中共之類
到時係狗定係老解一目了然

有大陸仔同學 佢老竇係深圳嗰啲村長 話嗰啲係武警黎 有一班已經落晒黎深圳嗰邊集結

推爆！

唔撚識講普通話都好明顯聽到北方口音 卷舌o 既同志們。 廣東話唔會發個種音， 後面兩三隻字講咩就真係聽唔出

格離登一早有人討論

破壞一國兩制嘅鐵證!

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

即係其實老解到咗啦！！！！！！

好似睇新聞見過飛虎隊去外國training 撞正恐襲都有幫手。可能佢地用呢招過骨喎

一講Form check line又真係似似地

你兩隻耳仔廢咖？

得罪講句 隻耳廢撚咗就自摺啦

不如大家一齊玩cosplay lol

呢單野係咪起左底係大陸仔?

大陸狗

已block佢，擺明0.3

Dllm

有機會就錄低

人既腦係好易被洗
會經過自己睇到見到既野而影響自己聽到既野
好似呢度有人話係FORM CHECK LINE
如果冇見到呢樣野既人,基本上唔會聯想到呢個字
如果見到呢個字既人,就會開始有幻聽係FORM CHECK LINE
詳情要等生物學專家黎答,但的確係會咁樣
不過我無論點聽都好都係覺得係「同志們」

其實我都覺
我反覆聽咗好多次
再聽返佢其他說話
「你記住，因為有保安條例，我有權入嚟，而家係我暫時唔入嚟㗎者，OK？而家唔係你歡唔歡迎警察，千其唔好用唔歡迎呢個字眼」
同上面講嘅係一個人

612嘅時候我都有懷疑有公安混入警察，但上面條片真係唔好太貼

推 要煲大佢

咁你見到同志們呢三隻字所以就覺得係

咁你係咪反之亦然比人洗咗腦?

無錯，佢上一秒明明講緊流利廣東話
下一秒就講普通話？
係咪成隊兵都係老解/武警

總之唔確定嘅嘢唔好拎黎做文宣

倒自己米，遲早返大陸守新彊。不過清醒高學歷既差佬應該已走晒。

唉 我已經比人屌到反晒艇 話3毛又block又剩 係依個後真相時代 處理信息要審慎 fact check好重要 唔係好易比人反咬一啖
望各位不要被仇恨支配自己 要時刻保持警覺與思考

所以匪犬死唔show證

唔怪得唔唔可以出委任証!!!!!!!!

唔應該用個「混」字，應該係支那匪隊已「編」入犬隊。

陳智思：不願見到紀律部隊以外的人執法

屌你老母成班賣港狗官搵班大陸喱嚟打香港人 仲要大條道理講到自己啱晒咁
最戇鳩係班毅進黑警見到咁撚樣情況仲要相信自己係正義嘅化身 講真有良心嘅一定已經唔再撈差 未走/準備入去嗰啲已經同共產黨員冇分別

正呀$600一個月慳唔少

既然係支那人，咁任打係唔係冇事
非法入境，假冒黑警

一切謎底已解開...

來！同志門！走邊兒！

我係上面記者
老實講，呢啲野都係先入為主
我只可以話根據經驗同事件背景，form check line係一句好正常既警察用語，亦見到啲警察之後埋位組防線

有人要話係同志們，我都無辦法完全否證，可以係講句同志們，然後去組防線
但老實講，都無辦法否證可能係我講既form check line
呢啲靠大家智慧啦

比台灣！

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

呢啲人要殺 殺左睇下公唔公佈身份

仆街啦警務處

推上國際

推死差佬

你老母連狗可唔可以清下d p牌5毛啊................

自己聽多次啦 邊到流利呀 前面嗰段已經kick kick地
大把大陸人識廣東話又識普通話但有口音

同志們，嗰邊

但之前又吹咩風話中共留左位成立獨立調查委員會

其實好似自由閪咁姐

可能廣東人呢

推到佢仆街

五大訴求！缺一不可！

P牌狗

點解我聽到好似係"同志們,外面"?
就咪得到聽到?

我耳仔聽力唔好 但聽到
同志们，请边请！

(召喚文宣組)請將解放軍混入黑警攻擊平民及示威者傳到外國

推

光復香港 時代革命

一早話係支聯辦落order架啦

樓主有ppt ac？
可以幫手推下？

同志們，果邊
講野果個應該係香港。後面聽指揮果班傻鳩就應該係老解

幫推有用post ,
廢post 唔好reply !

好明顯係 同志們,果邊!
新移民差佬掛...?

就算係新移民差佬，無中共訓練背景嘅，真係香港訓練出嚟嘅，都唔會講同志們啦

今日記招有冇解話？

同問

下次見到速龍要講普通話了

有無可能用今次影片宣揚開去，勸喻真正香港警察唔好再被利用，警隊形象就係被班同志落來做外援搞灣哂，佢地做咩都無顧慮，最好打死我地班港燦，之後就返大陸領賞，警察同市民既對立既局面就留返比你班香港警察去處理。所以有無可能做文宣勸喻香港警察，有資料就提供出來。做返個確確實實既人，唔好做狗。
一來，可以分化班假警察同香港警察。二來，有個藉口比一班唔當差就只可以做保安既毅進仔，將個波推落大陸仔到，令到佢地覺得有機會洗底，出街唔洗被人屌，又唔洗被親戚朋友割蓆。
有無得諗?

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

「同志們果病」

煲大佢